\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Meine engen Grenzen\linebreak} 
\index[in]{Meine engen Grenzen}

\begin{tabbing} 
1. M\=eine engen Gr\=enz\=en,\=\ \ \ \ meine kurze S\=icht bringe \=ich \kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf H\>\bf F\>\bf C\\
1. Meine engen Grenzen,\ \ \ \ meine kurze Sicht bringe ich \\

vor d\=ich.\=\ \ \ \ /: W\=andle s\=ie in W\=eit\=e, H\=err erb\=arme d\=ich. :/\kill
\>\bf F\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf H\>\bf C\>\bf d\\
vor dich.\ \ \ \ /: Wandle sie in Weite, Herr erbarme dich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2.M\=eine ganze \=Ohnm\=acht,\=\ \ \ \ was mich beugt und l\=ähmt, bringe \=ich\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf H\>\bf F\>\bf C\\
2.Meine ganze Ohnmacht,\ \ \ \ was mich beugt und lähmt, bringe ich\\

vor d\=ich.\=\ \ \ \ /: W\=andle s\=ie in St\=ärk\=e, H\=err, erb\=arme d\=ich. :/\kill 
\>\bf F\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf H\>\bf C\>\bf d\\
vor dich.\ \ \ \ /: Wandle sie in Stärke, Herr, erbarme dich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. M\=ein verlornes Z\=utr\=aun,\=\ \ \ \ meine Ängstlichk\=eit, bringe \=ich\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf H\>\bf F\>\bf C\\
3. Mein verlornes Zutraun,\ \ \ \ meine Ängstlichkeit, bringe ich\\

vor d\=ich.\=\ \ \ \ /: W\=andle s\=ie in W\=ärm\=e, H\=err, erb\=arme d\=ich. :/\kill
\>\bf F\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf H\>\bf C\>\bf d\\
vor dich.\ \ \ \ /: Wandle sie in Wärme, Herr, erbarme dich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. M\=eine tiefe \=Unr\=ast,\=\ \ \ \ was mich jagt und h\=etzt, bringe \=ich\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf H\>\bf F\>\bf C\\
4. Meine tiefe Unrast,\ \ \ \ was mich jagt und hetzt, bringe ich\\

vor d\=ich.\=\ \ \ \ /: W\=andle s\=ie in R\=uh\=e, H\=err, erb\=arme d\=ich. :/\kill
\>\bf F\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf H\>\bf C\>\bf d\\
vor dich.\ \ \ \ /: Wandle sie in Ruhe, Herr, erbarme dich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. M\=eine tiefe S\=ehns\=ucht\=\ \ \ \ nach Geborgenh\=eit bringe \=ich\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf H\>\bf F\>\bf C\\
5. Meine tiefe Sehnsucht\ \ \ \ nach Geborgenheit bringe ich\\

vor d\=ich.\=\ \ \ \ /: W\=andle s\=ie in H\=eim\=at, H\=err, erb\=arme d\=ich. :/\kill
\>\bf F\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf H\>\bf C\>\bf d\\
vor dich.\ \ \ \ /: Wandle sie in Heimat, Herr, erbarme dich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Eugen Eckert - Weise: Winfried Heurich\\
FU: Nr. 93 TS: 98
\end{angaben}
